中國係咪要同全世界人對抗 反問中國是否需要中共？

香港外交部